>>自問有良知的警察請入<< 撐警請病假、撐警中暑、撐警搞腸沙

我係P牌仔，
做佐廿年和理非，現年三十幾，單身狗……
見證以前遊行示威嘅警察真係中立、有禮貌、克制……
本人相信警隊中仍然有好人有良知嘅，
個人覺得警隊變過街老鼠，
主因係早已由西環直接控制、兼且有部份警察已經係地下共產黨員，
佢地製造仇恨，令班好人變佐殺紅了眼嘅狂人……
我一個由中學識佢的同學兼鄰居的好朋友，佢今時今日仲住係我樓上，
每次傾去做防暴，佢都唔知想講咩好……
我都唯有只好同佢飲飲食食，
最多傾買唔起樓、結唔到婚……
我相信好多藍衫同班出泥遊行嘅學生一樣，
因為人工少、買唔到樓，其實都好絕望……
只係一般大學生比藍衫人工更低……
你知道點解連算上收入不錯的警察買不起樓嗎﹖
係因為政府高官同中共、商界為佐圈錢、賺錢，
將樓價抬到咁高……
我做佐廿年和理非，十幾年前已經睇通，地產霸權而成，樓價將會瘋漲……
雖然打份工，但都有3幾層樓收租，
十一二年前、大埔中心都係百幾萬，令搵萬幾蚊已輕鬆上會……
令十年泥，唔計收租，每層樓幫我賺幾百萬
一個沙展頂薪都唔到四萬，你一年都冇五十萬年薪，而我咩都唔撚駛做，已經多過你拎十年頂薪……
我知我咁講一定比人屌到仆街…
真正令樓價升唔係我地呢D小型收租佬……
而係果班決定樓價定價嘅大官、中共同商界……
如果我當年冇咁做，我咪同我個好朋友一樣咁灰……
你地點解要摶晒命去保護呢班高官﹖
你地應該支持市民！應該爭取普選、爭取自由！
你地有權利做一個受人民尊敬嘅好警察，
而唔係比D高官推去死！
你地應該有權利去投選，選自己喜歡嘅特首，再由佢委由一個會體恤下層的一哥！！！
D學生根本就同你地一撚樣咁絕望……
點解你地要互相迫害……
我知道你地要幫市民好難，一定比警隊屌、比白衫屌…
但唔知天氣咁熱、作為凡人嘅你地係咪會中暑呢﹖
為都成TEAM人飲佐有問題凍飲，集體搞腸沙呢﹖
我知道我講嘅野係好ON9，但你地先知點樣可以進行不合作運動！！！
希望你地能夠歸隊！
有你地支持，我地能夠有民主、能夠改變呢個咁仆街嘅社會嘅機會會大增！
你地唔應該做過街老鼠，而應該做爭取普選、自由嘅終極刀手，應該做自由人民嘅英雄。

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

咪on9啦
有良知既一早69 612 就quit 左啦
到今時今日仲做緊既撚會有良知咩
咪撚再開呢啲on9 post 比機會佢地洗白